tvb做咩春依家連澳門收視都拎黎J 蝕到懵撚左？？

係茶記食飯
見咩跨平台已經on9
仲講埋咩澳門收視

遲d有埋加拿大

俾廣告商睇

應該星馬地區先

大灣區電視台

佢地自己知就算啦

仲要賣衡晒廣告

有埋商場果啲㖭呀！

仆你個街我行過都唔會睇啦

講埋埃塞俄比阿收視

1點等於四千幾澳門人睇

CSM及Kantar Media被三家電視台(TVB、奇妙電視及ViuTV)委任做未來六年之香港電視觀眾收視調查機構。

依家三間電視台共用同一渠道計收視架
viu都一樣計埋茶記澳門